商業寬頻入黎講下你公司幾錢一個月

458 1000Mbps hkt

老電係咁架啦

如果到期又想睇多兩間可以搵我